{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코오롱 씨클라우드호텔"
    },
    "text": "海雲台の中心に位置するシービューは海雲台のオーシャンビューを誇る釜山初のレジデンス型ホテルです。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に行われ、人数追加時の費用は1人当たり22,000ウォンです。 客室内の食器類は別途備えておらず、追加時に2名基準で11,000ウォン、4名基準で22,000ウォンの費用が発生します。 朝食は大人28,000ウォン、小人20,000ウォンで利用可能で、4階にあるTheusで07:00から10:00まで利用可能です。 客室内にあるガウンはリクエスト時のみ提供され、浴槽は一部の客室にのみ設置されています。 客室内の炊事道具のレンタルは有料で利用でき、駐車は1部屋あたり1台の車両に対しては無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 付帯施設としてはレストラン、フィットネスセンター、夏シーズンのみ運営されるプールがあります。 プールは6月10日から8月31日まで運営され、ご利用の際には水着と水泳帽が必須です。 現在、工事によりプール更衣室とシャワー室は使用が制限されており、ボードゲームのレンタルサービスも提供しています。 未成年者は保護者の同伴なしには利用が不可能であり、宿泊を希望する未成年者は未成年者宿泊同意書および必要書類を提出しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時の費用は1人当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内の食器類は備えていますか？",
            "answer": "客室内の食器類は別途備えておりません。追加時に2名基準で11,000ウォン、4名基準で22,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食は利用可能で、大人28,000ウォン、小人20,000ウォンです。4階のTheusで07:00から10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にガウンはありますか？",
            "answer": "客室内にガウンはリクエスト時のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "浴槽は一部の客室にのみ設置されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具のレンタルは利用できますか？",
            "answer": "炊事道具のレンタルは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台の車両に対しては無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはレストラン、フィットネスセンター、夏シーズンのみ運営されるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月10日から8月31日まで利用できます。水着と水泳帽が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "現在、工事によりプール更衣室とシャワー室は使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "ボードゲームのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには利用できません。宿泊を希望する未成年者は未成年者宿泊同意書および必要書類を提出する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 531
    }
}